去投票只有一個原因：如果建制贏，之後你去抗爭都會冇得咁理直氣壯

對方可大條道理講：
追求民主？話自己有民意？咁點解有得投票反映而你地輸鳩咗？仲好意思大搞連儂牆，上街話自己係主流？

我唔想呢件事真係會發生，選舉後自己人士氣受挫，仲有要駁佢都難度大咗，所以會去投票，除此之外冇其他原因，我好撚憎泛民，唔想抬高佢地。

但所有人都諗吓呢樣嘢而去投票。

對家又種票又有機會唔比扣留人士投票（人權WFC), 再加上香港30歲以上人士好多未必有獨立思考, 唔好咁樂觀

今日同聽日需要全方位文宣，反正都知聽日對家一定作fake news做最後衝刺

建制贏，POPO同班藍絲可以大大聲話民意喺佢地果邊